[
  [
    {
        "id":"q1",
    "type":"radio",
    "question":"Wie deklariert man eine Variable in JavaScript?",
    "options":["var myVar;","variable myVar;","v myVar;","int myVar;"],
    "correct":"var myVar;"
},
    {
        "id":"q2",
    "type":"radio",
    "question":"Welcher Operator wird für die Addition verwendet?",
    "options":["+","-","*","/"],
    "correct":"+"
},
    {
        "id":"q3",
    "type":"input",
    "question":"Wie gibt man etwas in der Konsole aus? (Befehl)",
    "correct":"console.log"
},
    {
        "id":"q4",

    "type":"input",
    "question":"Wie schreibt man eine Funktion in JavaScript? (Schlüsselwort)",
    "correct":"function"
},
    {
        "id":"q5",
    "type":"radio",
    "question":"Wie kann man ein Array in JavaScript deklarieren?",
    "options":["let arr = []","let arr = {}","let arr = ()","let arr = <>"],
    "correct":"let arr = []"
}
  ],
  [
    {
        "id":"q6",
    "type":"radio",
    "question":"Wie kann man eine Schleife in JavaScript schreiben?",
    "options":["for","loop","repeat","cycle"],
    "correct":"for" },
    {
        "id":"q7",
    "type":"radio",
    "question":"Wie prüft man Gleichheit in JavaScript?",
    "options":["=","==","===","!="],
    "correct":"==="
},
    {
        "id":"q8",
    "type":"input",
    "question":"Wie kommentiert man eine einzelne Zeile?",
    "correct":"//"  },

    {
        "id":"q9",
    "type":"input",
    "question":"Wie gibt man eine Warnung in der Konsole aus? (Befehl)",
    "correct":"console.warn" 
},
    {
        "id":"q10",
    "type":"radio",
    "question":"Wie kann man ein Objekt in JavaScript deklarieren?",
    "options":["let obj = {}","let obj = []","let obj = ()","let obj = <>"],
    "correct":"let obj = {}" 
}
  ]
]
